你以為真係贏緊5:0啊？呢個記招做俾習大大睇㗎，唔係應酬你班蟻民㗎

老三認同

老鳳認同

老厲認同

老尻認同

老普認同

點解唔講蝗語？

5:0
真係笑撚死me